請求美國，允許港人加入美軍。

希望發出聯儲，希望美國收港人成為美軍，反攻內地。

你都on9
人地會驚你係鬼黎滲透同偷情報

唔嘗試，點知呢

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

FF過曬了

頂盡叫退伍美軍黎開下 talk、搞下防身術班

入美軍唔使諗 don't FF

好似得㗎

FF
美國納稅人用佢地既錢幫外國人

你都on9
示威者大多數都唔達標咁既樣
到時咪益左班狗

成班免費炮灰 侵侵諗起都爽

有BNO可以入英軍

近近地係台灣開遠朋班

支持
btw,邊撚度叫內地

體能肥9成

召喚 asymetric_war

有BNO咪英國囉

叫佢開香港傭兵團

sry for 支那01，不過其實不嬲都可以加入美軍，加入美軍係移民美國選擇之一，不過依家唔知仲有冇。

無可能